聽朝文宣焦點係 藍衣I love警察混入示威者

自己友有咩問題，冷處理就得，煲大呢點cover哂其他topic就可以啦

仲係度割同路人，煲大藍衣

煲大佢